Trump選唔到係咪可以證明呢個世上無神

明明大家都講到trump係天選之人
世界最後希望咁

咪撚再講咩係神嘅考驗呢啲咁嘅廢話
本身我都信有造物主
但依家無人會再信耶撚

叻啦叻啦

信個堆選佢，唔信個堆冇選佢

天選之人但係美國人唔選佢
成班都係異端
要發動聖戰護教

以色列快撚啲重建聖殿

你啱

唔知你jm9

佢地其實真係
成日燒十字架

又話God bless America

垃撚圾

如果神可以比你諗到佢會點做 佢就唔係神
侵輸同嬴 都係神既操控之內
佢要侵輸有佢原因 但呢個原因要係下一樣野發生後 你先會明白

我記得雲海冇咁虔誠㗎喎

咩神啊 睇過

即係全新彊同香港人死曬其實都係抵撚死？
我地得罪佢啲乜佢要滅人族

因為神有佢安排？

連登仔: 麵神

冇講過神要我地死
只係或者佢咁樣安排係鋪緊一條我地依家想像唔到既路 到時發生左 你就會明白當時點解侵會敗選